[認真討論]如果美軍要擊沉支那架航空母艦，total要動用幾多kg炸藥？

假設架野0防守企定定任炸美國要用幾多錢先可以炸到佢變珊瑚礁？

留名🐷🐷🐷

派一包煙比守彈倉班解放軍🚬🐋

艦級與艦型 庫茲涅佐夫元帥級（蘇聯）
001型（中國）
排水量 標準：56,000噸
滿載：67,000噸
全長 全長：304.5米
吃水線長：270米
全寬 全寬：70.5米
吃水線寬：38米
吃水 10.5米
動力輸出 147兆瓦（20萬匹馬力），4軸
8台蒸氣鍋爐；4×36.75 MW渦輪機
9×1,500 kW渦輪發電機
6×1,500 kW柴油發電機
最高航速 29節（設計）
續航距離 8,000海里/18節；3,850海里/29節
耐力 45天
乘員 船員1,960人
飛行員626人
參謀40人
房間3,857個
偵搜系統 主動相控陣雷達
艦載對海雷達
對空警戒雷達
9M330對空導彈制導雷達
武器裝備 紅旗-10艦對空導彈系統x3
1130近防炮x3
RBU-12000反潛火箭x2
24管幹擾彈發射器x6
艦載機 24架殲-15戰鬥機
4架直-18J預警直升機
8架直-18F反潛直升機
4架直-9C搜救直升機
艦載機設施 光學助降系統

0防守,唔可以入內部炸

不用炸藥
拖出太平洋會自我解體

認真，是但搵支飛彈都可能射沉佢

打颱風咪得囉

一枝魚雷打龍骨未得囉

美軍仲要用炸藥？
勿用支那d石器時代軍事，比較美國plx

空投十張綠卡，同班兵講肯自爆就一人一張
隻船沉緊嗰陣就掉頭走，由得班支那軍一齊沉

其實支那航母有無廁所？

空投一袋綠卡

魚雷入面又咪炸藥

通常唔會計用幾多炸藥
因為個彈頭設計唔同
HEAT同高爆彈同樣炸藥
一個裝甲車都炸唔穿
一個用嚟穿甲
而且有啲導彈唔係向前炸
台灣隻雄三就係向下炸
咁又會唔同計法

派隊Marine小隊潛入去炸龍骨

好似話特登整斷龍骨先賣

咁如果由外面搵隊seals極無效率咁用c4炸要用幾多噸

成日聽人講龍骨，其實弱點位係邊

你預500kg啦

利申9up

大家都有核武，唔會發生你所謂的事。

咁少

你當係物理學題啦

±300kg
只計炸穿船身